有冇人今晚唔洗開冷氣瞓

熱到出晒汗，風扇都唔惦

上個禮拜都開緊啦

唔開